[求文宣圖] 有一幅圖好似係對家整出嚟詳細描述暴徒點樣一步步打倒中國，仲有個箭咀指住而家喺咩位

求圖

陸頌雄？

聽你咁講佢哋成個體係都好脆弱喎

陸頌雄寫好晒個流程俾班暴徒！會唔會係臥底
檢舉！

蘇聯解體有咩問題

徹底包圍俄羅斯依加連契哥都想玩鳩契弟

美國一向都獨霸天下 做乜鳩

係囉 定係佢個邏輯就係美國既對家就係好人

其實佢係咪著住共產黨制服嘅黃屍暴徒?